ASSO/HD學歷 人工報價區

出面人工報價區大多都係degree學歷
反映唔到大專人工
大家一齊報數 對抗下HR班仆街

00 IVE GRAD 78000

搞事就死返出喇把喇屌你老母

😀👌

7

第N屆吹水大會 正式開始

讀19工程既一陣又一大堆POINT9 出哂黎

5

18 ASSO grad 27k

16 ASSO GRAD 15K

17 IVE ME 20k

邊間

9

17 IVE BBA 10W

12 Hku grad $72900

2011ive grad
9k

講大話死全家

2010 Grad
7.5k

個陣好似經濟差。。。
唔少工一開始1皮都無

18k咁勁

做咩